今日吹哂風講共產黨唔驚攬炒

結論：共產黨好驚攬炒

我地炒最多移民，佢哋炒真係死全家

快啦

We are nothing. 睇下攬炒邊個驚啲

作為攬炒派，入一入嚟投票定一定軍心。

驚又好唔驚有好。

做自己要做嘅嘢

因為佢地想將深圳變為HK, 所以唔怕整死HK, 真係諗起都想笑, 屎共的質素就係咁 L 高

經過埋香港呢單野
D外資仲點信你呀大佬

支共狗噏幾十年唔使理,當笑下就得

你叫守法既同胞情以何堪
搞咁耐都冇料到
係大陸就9秒9打到仆街

唔驚？問左有錢佬未？

真心解放軍就算真係黎唔通見人就殺咩，d人咪返屋企訓教，之後就泊幾架坦克係街然後等件事平靜左就走

歷史會記住佢地想攬炒嗰時會走晒去佢地口中最憎嘅歐美
有咩好驚

齊齊食樹皮拉！

19/8/2019

共產黨唔驚攬炒
深圳取代香港

我真係好撚驚呀.gif

其實跟本唔係攬炒，我地又無得決定，和平遊行你又唔聽，當我地係死既，跟住又係佢恐嚇話要出兵，神又係佢，鬼又係佢